大家可以貼毛主席係頭頂先出街

袋埋本毛語錄

push

剪埋毛主席頭

到時就俾人話係紅衛兵